點樣係smart tv播now新聞台

唔想屋企班老嘅繼續俾tvb洗腦

內置 browser?

上網>nowtv on demand>332 免費

兩個方法

1）直接鏡射電話畫面上電視
2）用電視apps有辦法播web address 易用

你咩牌子電視

#轉台監察隊

我用LG smart tv
試過上now新聞網 個browser唔支援

Sony smart TV 有冇得救？
明明有fb app都開唔到黎睇fb live 唔知係咪太舊太垃圾

如果係用android 應該可以直接射個畫面落SMARTTV
可能connection 差D但對新聞足夠

另外個別電視仲有冇CONNECT方法我幫手SEARCH
希望大家都可以改變到自己屋企

CHROME CAST應該萬能 但我無用過

我IPHONE 要轉折D 用呢個APPS 佢原理唔係直接SYNC個畫面上電視 (因為會好慢) 而係直接SEND條VIDEO個網址上電視 電視要裝佢個VIDEO VIEWER APPS 會直接收你電話SEND既網址打開VIDEO

SUPPORT好多嘢 FB原理得但我無試 但佢所有網上動畫 TWITCH 99台網上版都支援

唔知呢個得唔得

Chromecast 280 hkd
然後用 Android 電話將WiFi 連上
然後播now

三舊水成本，機頂盒睇ViuTV、Now、有線、開電視、港台

SAME